[一支穿雲箭] 反雲黨召喚！

屌你老母雲加！還我基奧特！還我60m!